其實係唔係已經無人記得梁天琦？

頭先播歌Playlist播左Beyond嘅十八 諗返起地厚天高

係咪日日提住先叫記得？
係就應該無人記得

日經

西班牙老公sergio個老婆吖嘛,點會唔記得

創意台.?

要聽歌先記得 仲係咪叫記得？

咁樓主記住溫dse嗰陣長期諗住佢喇 唔係你就等於唔撐梁天琦 係港豬

條友一定收左美國錢想搞亂香港

班仆街冇再講話佢收美國錢

我諗起湖北